christmas party交換禮物買乜好

大家有冇收過好好笑既禮物

我有fd話送菊花同鐘

太低級

年曆卡 夠佢用足成年

推

condom

買袋米同人交換禮物

正

打算買唔同口味既出前一丁各一包

最後人地唔受你玩,自己拎返走就柒喇

當然係不記名

人多就話姐,普通朋友間交換,係人都知袋米邊個抽上去